有冇邊間書店請人啊

有冇人做過？或者知邊間書店請人

有冇人